求指點，s8 ,s8+(128), iphone7,買邊部好？

s8平，s8+128有6gb ram,但係有朋友推薦我買iphone7,因為襟用過3星，而且都平，又話3星 安卓機廢j

求推薦

唔等得既iphone 7
等得既iphone 8

係我就等多個零月Note 8/iPhone 8